情景題：突然間有黑警出席gathering 點算

尋日去同事屋企玩
雖然講左可以帶另一半
但有同事竟然帶埋佢個做警察既老公黎
即刻勁掃興

叫佢躝啦

一律即刻拉隊走

雖然唔識佢
但大家都周身唔自在囉

唔舒服 走先

一係熔左佢
一係杯葛佢
一係走人

你地仲同佢有講有笑???唔係掛

btw 咁你地點解唔離場，我係你真係會即走，唔理咩gathering

最慘係攪手
我地私底下講番，佢勁嬲有黑警去佢屋企
但又出唔到聲趕佢兩公婆走
因為大家同個女同事工作上都好多交流

同佢講，呢個場D人全部都黃底
睇下佢咩反應再決定

同得警察老婆玩，你地班人都好打有限。

黑警死全家原來口號黎架咋？屌你地老母

自己走先，之後篤灰話有人犯咗限聚令，就算告唔入上去查吓都好

中學同學會有個黑警話黎全班先醒起個group有佢，即刻踢左佢

即場俾帽佢帶

垃圾

叫佢走 唔撚歡迎呀

拉隊走
唔係仲扮客客氣氣一齊食咁on 9掛

屌你仲坐得落
梗係即時走啦

下次可以唔使叫帶佢黎嗰條友

向佢哋致敬

721
831

起身走人
唔係咁都有困難掛

明明佢先係過街老鼠 憑咩要避佢

驚自己武肺，走先

而家樓主咪係咁囉
事後搞手話好嬲呀嘛
嬲你老母咩嬲
即場反柒佢枱已經係基本盤啦

拉隊轉場

即走
利申：試過

哩個合理
屋主/搞手應該知咩事既，諗深一層唔算落佢面

請老公係狗既同事已經係錯啦

連現實杯鳩佢你都唔撚敢你都係做返豬啦

拉隊走人啦
等條臭閪知道自己有隻狗公=冇社交

同事之間唔係一早fc定大家伴呂咩

黑警死全家

上次個女同事邀請我地house warming
我話唔得閒推左
得番幾個老seafood去

一諗到佢間屋係ot錢賺番黎就嘔心

間餐廳有老鼠 就緊係全部食客一齊走啦

正確態度

最基本反枱都做唔撚到

即刻開個自私gp 拉隊話唔舒服走先啦 唔通你地走哂佢地仲on99留係到咩 同埋下次唔好叫個水炮車同事黎啦

丫，屋企煲湯冇熄火，我返去先，你哋玩得開心啲

我怕狗架，我都係唔去喇，sor

係

真 樓主咩事？

good

唔撚走真係戇撚鳩，走人唔通國安法拉你咩

咁真係慘，都2020了
仲有班咁既柒頭
當抗爭係一種潮流

其實係應該一齊走，淨底狗同佢老婆加搞手老尷，下次嗰個狗老婆就會自己識Do

論句「屌你老母死黑警」
之後走人

真，而家樓咁樣益咗隻狗公以為自己可以有正常社交

即刻反面就基本啦吓話
咁多手足坐緊你仲同狗嘻嘻哈哈？

明知佢老公做黑警, 已經唔係fd

平時係公司我地都有鬧下黑警幾pk
邊有人諗到個女同事會唔識死帶個老公黎
正豬閪

你哋唔L杯9條女嗰下好嘢，我frd個細佬做黑警，frd txt我都唔L應佢

如果口話自己好撚黃既香港人
連係工餘時間杯葛黑警及其家人
呢樣咁撚小既野都做唔撚到既話

咁我真係冇野好講
你地收皮啦

你食屎啦，鬧下pk，然後沒有然後
你都叻架啦

拉隊走人啦

仲有咩好傾

一齊屌柒班死黑警，佢識趣就識自己走啦

口口聲聲話自己係黃既
連杯葛狗都做唔到既話
不如索性做番中立撚/藍絲啦

開套721 真相出黎大家睇

無下次啦
大家都唔知情會有黑警突然出席

事實證明乜事都無

走先啦, byebye

如果一齊玩遊戲 唔小心贏左佢 就麻煩
希望佢過住啦

冇錯黑警同佢老婆笑鳩你班傻閪呀
扮下野咁又可以繼續融入社區了

你仲同狗乸玩埋一齊 你都好L藍

樓主學嘢啦

on99廢物

一刀捅瓜佢啦

知唔知而家係要玩撚死黑警「及其所有家人」
係所有家人呀，屌你老母

同水炮車gathering已經係錯啦

我自己就一定會叫佢去跟住瘋狂影相

咪睇死你地得把口唔敢杯鳩佢
事實證明佢地無睇錯，連少少懲罰都唔會有

又話警犬死全家
唔警狗乸死喺你屋企 樓會跌

blame the viyim

之前拉過成班中同杯葛隻黑警
多一隻唔多 少一隻唔少啦
畢竟人係枱食，狗係地下食，點樣一齊食？

狗相呢？？

唔舒服走先
轉頭再同搞手 say sorry
點忍倒成晚同場

走人仲笑鳩你地垃圾廢柴得把口

即刻西面走人基本啦

仲搵黑警做老公既同事根本唔應該約埋佢黎玩

想串少少問佢做咩職業再走

你個fd藍？

靜雞雞幫佢落瀉藥

杯埋佢老婆 係正路既就叫佢老公辭職啦
一見到黑警都好似撞鬼咁

即刻拉隊走啦

政治立場都怕比人知又唔係叫你好似熱狗咁話自己係勇武

你問得即係有諗過接納佢？

push

咁都要問，樓主藍絲

走人啦

取消
再搞多次 唔好搵你同事

佢地最怕大聲比人叫佢身分，同埋怕係燈光中現真身係人前面

限聚令 犯法就係犯法
請你地立即離開

咪介紹比全場人識，再合照upload 上facebook tag 佢囉。

同佢合照 Tag返佢
好難得有呀Sir出席呀

屌你老母 賤種狗

屌你老母直接屌走佢有幾難呀
再唔係即刻end game散band囉
屌你老母全場最多咪得個女同事係唔支持你
咁都淆呀？

拉隊離場

首先，點解會搵埋水炮車參加gathering

點解唔係個黑警走

對好多後生香港人（非港豬）真係只係口號
同學做黑警
會留口 唔會屌
起底果d更加唔會做
光復香港後如果見到果個黑警同學被人私了
佢地唔會落手之餘仲會幫個同學逃走

梗係拉隊走人

黑警與，不得進入。

暗地杯

成班人都唔敢趕一隻狗走，你地冇撚得救

垃圾樓豬

真係提醒，真係要小心啲左膠搞手乜撚人都請

單單打打

拉隊走啦

我對動物有敏感，要走先

港產片對白：「你唔扯，我地扯」

你估做搞手容易？
關心下人依家咩底細真係最基本
個人唔見幾年可以變好多架

一係杯 一係老豆搵仔 一係就消失

"上次見你老公好似唔同樣嘅? "

直接講唔歡迎佢

因為今次唔係圍內熟既同事玩
而係成個部門噉，有埋d 中立藍絲老屎忽
幫個阿頭攪farewell
所以又唔可以專登唔請個女同事

係無諗過佢唔識趣帶個黑警老公黎
一見到佢 我地成班熟既o哂咀

利申 同個同事唔熟 果晚無同果2個人接觸
但心入面好唔自在 食完就走

應該無下次
有個女既 都唔出席

算鳩數啦
又話黑警死全家
個女同事仲安好

真係陰功
香港比曱甴搞到雞毛鴨血
仲可以應酬曱甴同水炮車

身邊冇人被咬？
身邊冇人比曱甴搞到受傷？
冇人今年比政府搞到冇飯開？
冇人本身今年年頭結婚 推到年尾 而家又要煩過？
諗下佢地感受

同你呢啲人講抗爭真係哂氣
隨時食麥記元氣富臨都因為種種藉口
扮到冇得揀 唔到自己控制 就走去食

屌你老母啦 仲同黑警老婆玩

急屎走先

參考區議會做法

55

廢物

好嬲好嬲垃圾

唔敢趕走仲好意思開po

以眼還眼

都話左5年內左膠全面上水
到時反屌你「唔放低恨仇」

走先後數

樓主你地平時一定黃得唔明顯
全場都黃既話 水炮車會唔知？
分分鍾水炮車以為你地係藍㖭

如果全部人拉隊走，反而係個女同事返工時，要討好你地。而唔係你地為左工作順 啲，而唔想得失佢。只要人夠多，態度夠硬，主客根本可以逆轉。

樓主成班都係垃圾
仲好意思出post講

你無即刻走已經睇得出你on9

有條肥佬話哩啲係爛仔講數

真，係到屌乜？ 係同路人我唔信仲會留低

佢好意思話黎

Gd

香港都夠多啦
講粗口扣200分

警察係正義既，點解同港獨派gatering?

班狗係咪無自覺
定以為好似14年咁完左就大家當冇事

試過成間鋪連埋寫字樓同事加PT一齊去燒野食
其中一個女PT帶埋條仔出席睇佢款加髮型我地都覺得好似有啲似狗
拉個女PT埋一邊問佢條仔做咩佢答紀律部隊
我地都知道十成九係做狗
紀律部隊入境咪答入境海關咪海關囉答咩鳩紀律部隊
我地都即刻叫佢拎張證出黎睇下佢最後死死地氣答做狗即場趕埋佢走話唔歡迎佢道不同不相為謀
最後我地編更果個都專登愈編愈少更比佢返

轉場

警嫂都請, 攞嚟賤。

FIFA 20打到d2，就係因為有個黑警朋友，無人再打fifa啦，屌。成隊散晒。

叫佢躝屍趷路
如果唔係我哋帶隊躝屍趌路

我一陣721去開個大，會耐少少，831仲未返來，就看cctv揾我啦。

咁都要問？

兩公婆一齊趕走
即刻同你同事畫清界線杯佢啦

依家懷疑你違反限眾令

事後嬲有撚用

樓主你post 上黎博屌？

你地正垃圾

一律建議分手

國安法拉鳩哂

咁都唔搵借口走，好廢
私底下拉大隊走人啦

唔嚟都嚟咗
諗下點報仇
eg 擺相上黎，諗下點起底

割埋啦屌
洗撚比面

佢咬鳩人果陣無考慮，點撚解你要考慮

就係你呢種人助長咗班死黑警仲可以大搖大擺咁出嚟當冇事發生過

說好的杯？

就好似我屌你老母一樣，口號黎
伯母唔會有事，放心

佢唔走我走

lm

緊係即係黎個自拍先

走啦 全部一齊走

佢帶得隻狗上去都已經唔比面屋主同樓主在先，反佢枱/拉隊走人有咩問題？

入屋真係驚 點知係咪國安條team

無可能同老鼠同枱食飯
一係全部走，一係唔好黎

唔好意思, 屋企煲落湯, 要返去睇火.

咁點?
我驚見到狗即刻打撚到佢殘廢喎

係懦弱嘅自己同攪手講走先
寸少少嘅拉埋熟人走
勇嘅單打什至當面屌鳩佢

乜野人可以容忍坐到完場？

好提議喎！！！！

個黑警仲心諗

原來你地得個講字架咋

根本應該杯埋佢老婆。 我地公私分明，公事無計，私人時間叫水炮車返屋企射水啦

幽默

咁都忍到
其實你地成班都好藍 唔好扮黃啦
咁多人都唔出聲
事後好嬲好嬲.jpg

冇撚用，有你冇我丫嘛，個個都當冇事咁難怪堆恐佈份子咁好過啦，當你冇膽作個籍口走好難咩？

拉隊走。

死全家只係口號

休班警冇裝咪又係廢人一個
啲人驚佢支槍咋嘛

咁你都要問？舊年訓撚左？ 仲使驚介意佢感受？咁驚阿sir感受不如俾撚埋條女阿sir屌等佢感受好啲啦

講句：死全家啦你死黑警。之後走人。

講下多D黃店野
等佢自己黑面走

下次唔叫

有無覺得你地好撚垃圾好對唔住香港人？

做得好！！！

替天行道！！！

黑佢面 等佢知唔受歡迎
過住吧啦

話我驚中武肺所以取消
但實際冇

厚顏無恥嘅狗

其實可以照走，擺明係憎狗
但係唔好嘈交囉
啲狗自己知咩料
狗嫂喺公司都唔敢再提
我公司都有幾隻狗嫂
完全唔敢提自己老公係咩職業

屋主，點走

成班人齊玩到佢躝

屋企有害蟲，送客

樓主仲扮哂唔想佢join 大把方法啦 話去食黃店咪得
你做唔出就唔好扮野開post拎認同啦

即刻叫佢兩條友走啦

污糟邋遢
離枱 走人

狗：汪 我隻狗乸啲同事，知道我係狗都繼續同我玩

垃圾，拉隊走/杯鳩佢已經係最冇成本

I know that feel
割啦咪撚留情黑白良知要分明

都有嘅，其實真係好多藍同所謂中立
同埋喺公司都盡量少提

Gathering都仲要吞聲忍氣？

一齊走

咪臭係

拉隊走

好垃圾
一係叫佢地走 一係你地拉隊走
既然係搞手屋企咁應該係佢地走

不過樓主你唔洗旨意依到有人會認同你
等你自己心入面好過啲同合理化件事

屌你啦

其實冇即時迴避都證明樓主同黑警都算相處得黎

自己屋企都要忍

出去約食飯就話啫

理得佢咩理由啦又唔係冇咗對腳

點可以帶黑京出嚟見人架？

香港人真係冇撚用 拉隊離場咁低門檻都做唔出

大聲講 有休班警 限聚令罰款呀
再轉場

咁都忍得就好心你快啲叫堆恐佈份子屌你屎忽啦

手足坐緊，你老味同個黑警嘻嘻哈哈？
屌你知道有狗就求其講個理由走啦，食屎啦你

表揚下佢打學生打得好

黑警死全家！（同黑警gathering)

下次唔再搵果個女同事囉

畀說話佢聽啦
播下啲好歌畀隻狗聽下
飲嘢問下佢洗唔洗多冰
平時有冇偷拍後生女些牙下一齊開心下
新聞見到777你就話 喂你主人出嚟講嘢wo
我成日都好想有樓主呢啲機會

本身知個同事係死狗那就唔應該邀請佢
唔應該同佢有公事以外既交流

即刻離場至少可以落9佢面,如果班狗次次都要面對呢種情況,真係逼到佢地抑鬱都似

從此 black list 個同事啦

Respect

即刻走啦，on9，仲留底

咪囉
要走有幾難
梗係求其作d一聽就知係藉口既藉口啦
佢想發爛都無得發，係咪先

死黑警

即刻開個group邀哂d人入去 叫佢地遂對遂對走啦

即刻話屋企要人就走啦

睇下個 gathering 重唔重要
重要既話點都要硬食
唔係太重要既話
走人 is fine，況且疫情第四波盡量少 d 去人屋企玩

黑佢面夠啦 等佢無癮

咪鬼去啦 一陣心理唔鳩平衡
叫佢啲狗同事捉鳩哂你地 限聚乜乜柒柒
你知佢地戇鳩㗎啦

問佢點搵咁多錢

唔想追po
所以樓豬最後點做

佢老公應承出席個下好野

平時出街食飯有個三唔識7既人搭台都唔鍾意，竟然會有人可以忍受同一個殺人犯強姦犯既人一齊gathering

隨時隨地拉撚晒你地

咁偉大既警察又唔敢提 柒頭水炮車

同狗嫂熟已經係犯賤

怕得罪人嘅話可以參考吓呢個方法

同主人家講唔舒服要走先唔好意思，再襯所有人未反應得切嘅時候行過去水炮車講聲唔好意思見唔舒服真係要走先，記住講嘅時候係 address 佢兩夫婦同keep 住少少笑容，跟住轉身走就得。

如果水炮車喺你離開途中仲問你咩事唔舒服嘅話，你回頭微笑好溫柔咁答佢你對狗過敏就得，我冇計錯嘅話以後隻黑警應該唔會再出席你哋任何活動

我阿哥年頭結婚(佢係戇撚鳩愛國撚)，
我講到明佢個淫閪黑警兄弟到場我唔會出席

最後我阿哥都吹我唔撚漲

下，即刻打鳩佢，話係迎新儀式啦屌

大家覺得做輔警嘅仲可唔可以同佢正常社交條友對啲時事冇出過聲，同時亦好耐冇去當更了
唔算太熟，只係間中一班人飲飲食食，冇直接問過佢點諗

樓主係死藍絲就認啦

應該一早咪預埋隻水炮車，下次醒水啲

即刻大叫 屌你老母死黑警

非黑即白

全場都屌黑警啦

我諗又唔係藍嘅，不過係典型想Lam 盡兩邊果種港豬，有事起嚟第一堆畀兩邊夾死果種

係屋主睿唔洗驚啦
直接唔歡迎佢叫佢走啦

唔好意思，我地唔歡迎污糟邋遢既職業

唔歡迎佢

冇架生喺手佢驚過你啦

樓主on撚9

玩遊戲，拍手講自己咩職業，要輪流講既

叫佢翻狗竇
死全家呀屌你老母

即刻講好撚污糟我都係走先
屌你啦同狗奴做朋友

起身走啦

即走啦無晒癮

真 頂盡公事來往 仲請上屋企玩 點知水炮車會唔會報串

有班Fd踢開波，今年有次唔夠人踢，fd 搭fd帶住個人來，開頭都唔知係狗，我地踢到一半抖緊時，我地吹下水傾到話最撚衰武肺攪到冇波踢又唔夠人，又限聚又盛，點知隻黑狗搭嗲話都係做野姐 我地果下先知原來係狗，

即刻屌老母話唔撚歡迎佢。 最後嘈左幾句，趕走左佢我地地庄唔夠人，執食飯算數

玩遊戲，邊個做警犬嘅除哂衫練落啲肌肉唔show 吓點得呀

去食飯

識玩一定調轉同佢講

拿 我就最支持警察濫權既

幾時死全家

打後生仔係咪好爽？我最支持亂打人架啦，犯法唔會有人拉最威威呀

咁咪當面屌柒佢，你驚乜

老實講句我會唔出聲，俾面色佢睇

走啦，問下你朋友係咪好鐘意俾狗屌？

仲話搞革命連基本同敵人對立都未做到

抵俾人屌啦，又要上嚟問，又要唔撚聽
下次咪撚上嚟問啦偽黃

大叫：呢度有狗喎！

即係嘔哂d飯出黎啦

用納粹黨方式向黑警致敬

包容一次，就有下一次

樓主請睇呢到

突破盲點

快啲走
唔係陣間話你違反限聚令

有黑警真係無mood玩
講咗乜嘢即係篤灰叫國安署拉人唔出奇

屌你老母食撚屎啦，講咁撚多藉口，比狗屌嘅使乜比面，一律唔需要當作人看待

即刻開電視播「誰主真相」

部門飯食得唔爽咪即走囉
仲要食埋先走

100%既答案

講警暴話題囉
叫黃店野食

杯個女同事 因為老公係狗

拉隊走啦

民政專員

位位5000

我係攪手就攞包狗糧請佢食啦

自己間屋都唔趕佢走 on9

即係你哋都係得把聲，講吓好嬲好嬲就算囉
直接同佢老婆講唔好意思我哋唔係咁歡迎狗隻咪得

垃圾黃絲淨係識得好嬲好嬲

我明有隻狗係到真係咩心情都無 個女同事係咪弱智 帶隻狗黎

台灣戒嚴時期呢啲人第一批畀人拉去打靶

好慘.... 唔知點消毒間屋先得... 個女同事咁唔識做

搵2條仔同女同事玩3p咪得

廢撚到仲坐係到同場 影衰自己

拉大隊走人囉
直接話有黑警係度食唔落

睇唔出你地有幾憎喎，仲可以同個恐怖份子坐到完場

搞手就話怕同狗嫂做野會阻口阻面，你又怕咩呢

對住沙嶺同監獄既手足，完全唔明可以猶豫

叫埋佢老婆已經冇任何討論價值！

同得狗結婚都知咩料啦
擺明黎落9樓主面

有親戚想做狗
但佢地應該知會比人杯所以冇講
想係佢做得成果日開始缺席所有有佢份既飯局
有咩方法知佢考唔考得成
同埋狗隻一年咩月份會出班

寧願走兩場
都唔好一齊搞

樓豬呢隻小港豬真係可愛廢柴都叫死剩把口，典型港豬就連把口都冇

早排開party room
啲人都frd搭frd 去
可能20幾個人 真係得3-4個我係識
個搞手係朋友 去到傾下計 發現有條友黑警
話自己係好警察 之後氣氛都有啲尷尬 但實有啲世界仔係到搞氣氛 我即刻同另外個frd大聲屌 黑警死全家口號呀？ 我地即刻走人 一走突然有6-7個人果下都一齊走 最後同左果啲人一齊去玩下場
樓主有幾垃圾先會咁 覺得忍下佢先 下次唔好
下次班黑警屌埋你條女啦

一句話唔想有警察在場咪得
個搞手廢架？

當面屌佢... 女友

走啦, 一陣見你唔受佢玩call 人殺左你, 命仔都冇埋

知道左仲唔踢鳩佢出門口 咁都已經好有問題啦
藍絲都算 果隻係狗黎㗎

試過朋友聚會無啦啦有條朋友帶佢個黑警frd嚟，我哋全部即刻走晒，剩返佢哋兩個我都想夾硬留喺度，但係真係過唔到自己個關

樓主可唔可以咪撚叫女同事前女同事後，好撚難聽

水炮車就水炮車啦

廢老咪仲衰

黃絲見到黑警鵪𪂹咁是常識吧

唔FAREWELL會比人炒?
拉隊走會比人燉冬姑?

咁你咪繼續玩囉

當佢透明

一係佢走
我地拉隊走

呢d 情況都得好嬲好嬲

真港豬

廢閪樓主

同水炮車Gathering已經唔洗討論落去

樓主隻臭閪有冇同隻黑警含埋撚先跚返屋企開post?

呢個正 狗同狗老婆實老尷到爆

本身知唔知佢有黑警老公？

玩721 831 十一 枚

唔理咩gathering 都影底狗樣之後走啦係咪呀，唔洗諗啦下話。

買定幾個cam錄住現場
唔驚隻狗偷嘢非禮咩

依加好難做唔成
以前識人2018 2019都fail
之後19 7 8月直頭打返俾佢問佢做唔做狗

睇住呢個文字直播

再照下鏡問下自己 呢d 情況都得好嬲好嬲

係佢枱頭貼黑警死全家
再貼d黑暴相
杯鳩佢
下次連gathering都唔會去架喇

下 依家先知?

咁都可以忍到勁

叫黑警走，話佢唔走我地走

個死黑警2人係咪係到同人有講有笑呀
黑警全家真係諗起都想

咁你又做左啲乜去實行

扮同條黑警friend, 第時知佢移民、仔女去外國，可以篤灰

Po 比大家睇下聚得有幾開心

好多交流但連人地老公係黑警都唔知⋯⋯

阿sir平日咁辛苦
起碼要請佢飲杯凍L茶

呢啲先態度正確

樓主好廢

好撚慘

應該要屌到隻狗走，而唔係你地走
憑咩要就隻死狗

可能有好多人唔明 點解要咁憎狗
會問 洗唔洗咁做呀,好慘囉,佢都冇份打人,佢暗黃嫁bababa

咁你有冇諗過
人地平時返工 重則就打鳩人 抽水 比假口供
輕則就問候你老母 同埋 搞埋你條女 係狗屋就圍爐取暖

放咗工好悶 就痴埋一齊玩
如果你咁都可以接受到 你唔係叫大愛
你只係助長佢地繼續做埋啲陰德野 同幫兇冇分別

大叫死黑警 死全家

真
呢啲場合一定要有2/3個帶頭走人
如果唔係=助長班狗以為仲可以正常生活

最緊要唔好quit group，要keep住成班人講野，佢講咩都唔好應，繼續圍內吹水，吹到佢忍唔住自己quit，咁樣先最痛

有次gathering，搞手話叫大家舉手邊個出席，當計埋佢有10個人舉手，個搞手最後話book左9個，仲要寫哂果9個人既名，大家果晚出到黎都真係忍唔住笑，成餐飯都好歡樂（利申：果陣冇限聚令）

屋主要出聲啦 "呢度唔歡迎狗隻進入"

廢老貫徹始終冇野好講
但d後生黃屍 係fb/ig post黑警死全家
但現實生活遇到黑警連不卑不亢都做唔到
純粹因爲係自己朋友/同學
最多只係抽一兩句水 祝佢升官發財
嚴正屌柒佢都唔撚敢呀！！！

咁唔去

佢咬人會保佢飯碗
樓主反咬可能跌飯碗
ching係咪未出嚟做嘢

仲留喺到陪笑 我真係做唔出 杯葛黑警咁簡單嘅事都唔願意去做 唔爭在下次請埋佢地食飯？

唔算太熟都唔捨得割蓆？
人地連屋企人係黑警都割到啦
對時事唔出聲又點
佢當值時企邊一邊？
面對黑警同事你估佢鬧唔鬧黃絲
同埋佢話好耐冇當更你就信？
ching咪咁天真

有冇鬧埋帶狗黎果個人

人地總辭都做埋 你純粹抄下野話唔舒服都唔敢

係我知道場中有狗即刻拍枱走

佢話都唔知，因為佢都係Fd 搭fd 約出來，見佢鵪鶉咁撚樣廢事屌佢

有frd結婚
老婆係狗
去到無去

屌，咪一齊食飯又無事
後悔？之後又咪同警察老婆日日返工見
黃？邊到黃？你底褲就黃啦

如果我係黑驚見到你哋咁垃圾
仲唔殺多幾個人咩
得把口講，轉個頭又冇事既

Diu

佢都唔知會唔會睇準目標強姦你d同事或者係廁所裝cam

唔歡迎狗

簡單啦，「限聚令不了」。

有事放低錢早走

同佢講轉場去和合石

玩得咁開心 做下朋友 嚟個大合照

屌走佢啦梗係

咁你咪好叻不過你同黑狗同枱食飯

根本應該一早杯佢佢老婆

同黃屍一路涼冷氣睇live 一路好嬲好嬲一樣

隻同事老公係狗已經係錯

一撚定走

成個版喺度啦 淨係上連登講

走啦屌

即刻收佢皮啦

下，第一時間用電視開 YouTube 播831 啦屌
畀埋 link 你

走囉 你個fd都冇尊重你地 面都唔洗比

呢個情況屋主好難冇啦啦趕隻狗同水炮車走
好心你同熟個班即刻拉隊走啦
隻狗自己都知咩事冇癮

夠膽上水踩場就擺明睇死樓主啦

我唔會喎 播下721啲片佢睇 問下佢呢2個差佬做乜走嘅

問下佢做狗 咬人緊時爽唔爽
佢答得 都係為左維持秩序 就暗示緊佢咬得好爽
係我就會即走人

解釋聽左，但都block 左你， 最後都要屌你老母

明知佢老公係狗，工作上交流冇得避免姐，私底下都唔避？吃屎啦樓主，仲好意思開po講出嚟，搏屌咩

即走啦 唔洗問

嘩,好大陣曱甴味,頂唔順,唔好意思咁多位,我走先,我真係接受唔到同殺人犯,強姦犯同枱食飯,唔係政見問題,係良知呀

應該係樓主同其他人包括搞手都估唔到女同事自己叫埋個老公上去 不知者不罪
但我建議樓主無必要同個女同事講返 D狗好小氣 一陣偷偷地搞9你地
下次你地再約 私下再約唔好比個女同事知就得

同佢打招呼，叫佢黑警

其實樓主應該一早知佢老公係狗，冇理由係佢老公即場講掛？樓主班人約狗乸出來玩就已經抵屌啦

.咁基本既野做做唔到

agger
樓主都係咁上下

咪撚幫佢兜啦
姐係樓主由頭到尾都知佢同事係水炮車
今次擺明特登帶老公上去撚佢啦

白警唔俾

報警 限聚令 人人一萬

仲gathering
等攬炒中武肺

火燒狗肉

無人識你

樓豬好撚廢

最慘係攪手??!!!
你無撚病呀?!!

好撚野，開心完仲夠膽上黎講多次，係傷口灑鹽
同黑警同枱食飯，簡直係人生奇恥大辱
恥與為伍!!

我屌你老母臭閪啦，死偽黃
你連杯葛架水炮車都做唔撚到!!!

真 樓豬垃圾一堆藉口

咁簡單晚既理由都唔識用

水炮車

原來係咁
最緊要自己飯碗

正

樓豬呢度人人屌你
下次醒目小小
拍台拉隊走，隻腳生係你度

你屌完佢佢係咪會死先
係嘅話都勉強值得 同埋就算真係會, 又唔係死曬三萬隻
你屌完佢對佢冇任何影響 又會冇咗飯碗
咁有咩意義

樓主有飯碗又肯拎錢出嚟
可以用嚟幫手足 做啲對件事真係有幫助嘅嘢

諗嘢唔好淨係諗當刻嘅事啦
所以啲人先話你地兒登仔
成熟少少

on9 點解要走
緊係偷偷地報警啦

去同事屋企但係自己係屋主
睇黎啲關係都有啲複雜

講個笑話

黑警死全家

好廢

換個叫法
同得警嫂玩，你地班人真識食

我會直接起身就走

嘩咁唔開心呀

屌你老母個撚個得個講字唔撚鍾意呀好想批鬥佢呀唔想佢黎呀
原來係解一齊玩完食完飯上黎開po叫春呀？
食完飯再光復香港番屋企對住部電話叫死黑警囉

你本身知唔知個同事條仔係黑警先？
知嘅話好心就唔好同意叫人帶另一半上嚟

如果講明可以帶另一半
就唔好叫老公做狗個個同事啦
唔知就另計啦下

如果知都仲叫 真係有d on9

一直唔知個同事老公係狗？？

即走，拉隊去下場

你真係好撚廢
原來黑警死全家喺你口中真係口號來
利申 新年團拜搞手話去美心
我第一個話唔去
然後全世界跟機
屌你老母 呢d野
你做一次 下次佢撚會咁叫個黑警出席
屌越打字越嬲
你真係世界級死廢j來 想割埋你

你咁怕事
死撚咗佢算啦

當眾播警暴片奚落佢啦

有人唔做去做警甴

真呀 公司有人生日 同部門既人買美心 一律唔撚食 唔撚慶祝 已經講到明 最後搞手轉左買d無牌子既蛋糕
呢d人你越就佢 佢就越黎越變本加厲

same
有人買東海堂
我話自己唔會食
然後提出話下次可以幫手買單cake

現實
連登仔: 阿sir辛苦曬😅你地都係打份工姐

立即拉隊走人 仲要大大聲講

閒人與狗不得內進

你搞錯左少少野 應該唔自在嘅係佢地
你應該𩾷班人照食照玩但唔理果pair人
比啲social shaming 佢地
錯不在樓主唔自在乜尻

個搞手嬲乜撚
自己on9

工作上唔請唔得個同事
但無人叫你搞攜眷出席
仲要自己出場地

撚狗咁撚，撚到佢地想走係最高境界

笑死 唔驚隻狗告你哋違返限聚令？唔好解釋喇樓主，同狗乸玩就預咗比人屌架喇

係上左屋主老婆嘅關係

單單打打係你既幫手

捉佢入廁所除低佢條褲係咁含佢碌鳩

拉隊走，話唔想同警察一齊出席任何活動，同意的一齊走。
落佢面。

係吖
同今生只嫁前線巴既性質一樣

有SAY既 趕佢走
半有SAY既 拉大隊走
冇SAY既 自己走

得啦掛??? 咁都做唔到 唔好叫人死全家啦屌

pish

Dllm正宗「好嬲好嬲 不過算啦可以點」啲frd嚟
做返港豬啦你